Ps4有咩game岩女仔玩？

岩岩買左Ps4吾知買咩game好
G

G

小小星球

GTA 5

game都有分男女?
我係女我有打COD，鍾意連線同人打
story mode留返比呀哥

Bloodborne
感受下血月有幾難頂

Dead or alive

不如你講自己鐘意玩邊類好過啦

no man sky

overcooked

新出嘅蠱惑狼

收撚皮啦咩年代，打咩game仲有分男女

Killing floor 囉
唔洗用腦

唔玩車GAME就得

Summer lesson 俾港女感受下

肥公主 過幾日免費

overcook

人中之龍(可以鳩禁打交制 EASY MODE低技術)

唔知你女仔既意思係咩 求其例一啲女朋友岩玩既
BTW電腦steam版會多啲卡通game玩

小小大星球
琴日psn特價買咗
女朋友玩上癮

No man sky for sure

硬挑當

我覺得好高難度

依個諗住買

槍game 麻麻

吾中意動漫

Fifa

好恐怖

fifa

FIFA

eq唔好 隨時機毀制亡

我中意啲益智啲 麻麻中意打交槍game 喪屍

好似好好玩咁

GWENT

有冇得有得兩個人連機既game？

好似好高難度

溝仔game岩女仔玩啦掛

睇自己好過

bloodborne

玩咩架？

屌，打吾字都無人屌

No man sky

我玩 Lovers in a dangerous space time 同 sleeping g dogs
想玩 persona 5

小小小星球3
宜家仲同女朋友玩緊

吾你老母咩
打乜撚野機 返去讀多幾年書先啦

屌

入黎就係為左no man sky

乜都唔岩
咁你打乜機呀
同自己條仔互含咪算

咁多個回覆得你一個屌..連登已死
Btw吾你老母

傻既 小學生教識玩啦

吾你老母

料理媽媽

Overcook